---
layout: post
title: "El sufrimiento"
date: "2018-01-11 15:13:04 -0300"
---
El sufrimiento


Si alguien te dice" estoy sufriendo" esta intentando manipularte.

Cuando alguien sufre es un egoista, porque lo que esta viendo no le gusta y lo quisiera cambiar... el otro no esta haciendo lo que  espera tu hagas.

Queremos manipular al otro disfrazado de cosas buenas..
